[為康城平反] 康城站一定唔應該廢除

康城呢個站係少人過坑口寶林，不過好多地盤佬出入

邊個話要廢除康城站，即係同地盤佬作對，一定冇好下場，實俾地盤佬屌返轉頭